[繼續圍爐] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫公公留名

豆腐佬開po

豆腐佬

我愛廣東歌

We keep this love in a photograph
We made these memories for ourselves
Where our eyes are never closing
Hearts are never broken
And time's forever frozen still

終於出門口

帶埋我

屌

留名

果種這麼近那麼遠既感覺好難受
個心好*蟻*住*蟻*住咁

見到佢不停上線 不停post story
但係永遠唔會有我份

其實你都知咩事啦 死心未

大家都知咩事 佢都係想話比人知佢而家好開心

如果你講復合就死左心架喇
但係仲係掛住佢

對自己好啲啦 蛇咬都唔好再睇佢啲野

唉 呢幾日佢post既野越黎越刺激
一開始就post 同人去食我地最後晚餐既地方 仲要加句好開心
之後就係同人食雪糕 又要特登用emoji遮晒手手腳腳
我係犯賤 我想知黎緊係咪有真相

你可以掛住依條撚屌
你可以為左條撚屌叫春
但係唔可以因為佢而荒廢你既生活同白過你既人生

失去左佢係積極左既
只係空閒就會不停諗

你唔幫自己冇人幫到你 真相就係你知晒所有野都唔會開心 但發現你唔想知嘅野你會好傷心

撚屌呢個字唔係個個carry到

就係好奇害死貓既道理

貓係唔知自己會死 但你唔係

好想快啲星期日 然後我就真正離場

出完街宜家又返屋企摺

岩岩上左深圳寄信寄電話
感覺好似攝封信喺個樽度掟出海咁

唔知結局會如何，但我已經盡左力

返到屋企

好靜

星期日

自己一個喺屋企好摺屋企人又未返

正式收皮了

關你撚事

而家咩年代

唔了解

我手賤

自虐

咩年代呀 唔通著羽絨游水？
佢著咩化妝咩顏色頭髮關你撚事咩
仲封建過中共

佢carry到咪得

睇完佢啲嘢自己又唔開心 何必咁賤格呢施主

悶

噉關你撚事？

啱啱掉左佢啲嘢好似解脱左啲咁

你解脫唔到

眼瞓了 打陣機就去瞓

佢係咪應該開返cm然後同班人互flirt?

應該怕啲人見到佢同人flirt之後閂左

瞓？
閉起雙眼你會掛念誰～

眼睛張開身邊竟是誰

喊乜

無

星期日個個出去

我無出

打左成日機

今日都要返工
又熱又攰

你仲玩緊電話個隻game?

今日真係好拿熱

唔係 有第二隻
同時玩

有幾熱啊 我屋企開左冷氣好撚凍喎

廢青

What

好似唔係第一日嘅事

吹完海風見好啲無

唔叫

冇 聽日條冚家產生日

我知 關我撚事咩

廢多一個月就無啦 屌

唔講你知 太白痴

下個sem讀咩

琴日分左手好想放低佢但放唔低

屎

讀下點執

已經去到無論睇到咩
都會自己作藉口安慰自己

睇左子華

邊有咁快
除非你都唔鍾意佢

師兄唔明啊

打完機瞓教 唔再諗佢

點會咁快放得低

點落到山?

邊有咁快

屌 諗住門口walk in 貴到呢

扮無錢？

窮撚哪有錢

時間讓一切流走 但人無法扭轉時間 我失去了妳 妳亦不會再會來我身邊

做乜鳩

我有錢 我唔會出現喺度

睇戲睇到傻下傻下

why

病發？

睇黎都係

唔好啦

做咩

醒啦

食埋野就訓

早

又要返工屌

又一日

你的吻像龍捲風吹過怎可對抗這吸引

岩岩坐巴士
隔離個女仔係到喊
應該同路人

有冇俾紙巾

我驚我喊埋一份

又發夢見到佢

好事黎
至少有機會見番心目中既佢

我都夢見佢

有冇人睇過春嬌與志明
入面佢地分左手 女方分左手先發覺自己變左另一個ex
我而家就係咁
好多生活習慣都跟左佢....擺脫唔到

等時間過搵啲活動做下

個夢好怪 一直搞唔清楚

咩夢

搵緊不過有拖延症 未take起到心機做

上面有講

時間沖淡下喇

你估咖啡奶茶咩 加水就沖淡

個夢好怪啊 對嗰個女仔有啲好感但唔知係咩感覺咁

夢姐 翻黎現實啦好嗎？

今日開始唔再諗前度喇
尋晚比個frd屌醒晒

喺現實中同嗰個女仔都好好朋友

今日開始 淨係呢句都聽你講左數十次

未放低就唔好諗咁多

尋晚真係醒晒 唔想再婆媽落去

放低左先溝新女

留名等聽日睇多次今日開始

我其中一個EX就同我講過, 佢就係另一個我
世界觀, 做事方式, 全部都有我影子
連佢既英文名都係我改俾佢既

收皮啦屌 呢句野講過幾撚多次

比frd屌醒係第一次

聽日開始又諗番

今日開始唔再叫春

日日都講

聽到悶

走過咁多次數 自貼賠罪啦

屌你地今次好認真
因為8月好多嘢做好多活動
今個星期調整心態

閱

好唔開心 好掛住佢 同friend呻到佢地都覺得煩 一講就嫌我煩

上黎講到口臭都得

上年我講左N個post 講左三個月

我都好似講左好耐

係 我係到個陣你好似已經係到

係咩 我諗應該差唔多時間
我記得一開始得你應我

我講一個月就比你地屌

係咩 好慘

因為唔同level啊

毒撚無人理 常識

今日開始唔屌你

豆腐佬未夠5點喎

我4點9收工 sor

屌你 又高我10個pt 又早收過我

有無高咁撚多

你高唔係我低

我返8點！

你返7點半添

要食早餐！

好撚sad

之前又話番工好撚忙 又好撚攰
而家日日都post story 不停online

知你分手後好開心多朋友喇

唔好睇喇ching

加人工又加得多過人 好賤呀

係以前比人剋扣左 今年先有得加多次！

俄羅斯練膽大法

我都唔記得

失戀又有分架咩

你收皮啦 幾個星期前咪又係噉講

今次好認真 你見我今日有叫春？

狼來了 老師有冇教過？

媽咪教過

今朝有人先打完歌詞上嚟

我愛張敬軒
下次打皆大歡喜

你係打姐撚首龍捲風

屌你 張敬軒首餘震

你又係低層次咗少少嘅 係少少咋

都就快斷尾
如果我離開呢度你地會唔會掛住我

你會一直開po落去

唔會 但唔捨得你地

等你開學返嚟 知冇

可能返學忙到唔得閒上嚟

如果係連分手都無講句 突然消失呢?

我果個咪係咁 正仆街黎

仲要差我錢想當無野

淋紅油未

我啲fd叫我去佢返工度貼街招

咁我果個又未至於咁仆街
只不過係街撞到會扮唔識囉
仲要避開我 都唔知想點

我叫fd幫我追佢錢 佢仲話唔好迫佢跳涯
我屌佢老母
而家飛鳩我 我追錢仲要講到我錯咁

差好多錢?

最好跳撚咗佢

啊屌 sor

6千左右

小額錢債告佢

We don't talk anymore, we don't talk anymore

I overdosed

I just hope you're lying next to somebody
Who knows how to love you like me

又到蒲公英唱歌

翻嚟報個到

無人咪唱

HI

想自己死心 好好開展新生活
宜家總係成日諗起佢

當你越想忘記 就越想起

唉屌

你想要我都給你

鞭完屍未

你有留意？

佢個妹搵我仲知咗好多野。。。

唉，想死

有啊 個個frd都鞭屍

聽日再叫過

呢首太輕快 喊唔出

你都會叫春

點呀

間唔中咪叫下

2個月已經見晒家長。。。呀三姑六婆都見埋

一齊4年都係垃圾

兩星期見家長

我仲on99係到。。

醒未

Don’t lie, bright eyes
Is it me that you see when you fall asleep?

The story starts lying in the dark broken and bruised

急唔嚟 差個契機

早

呢排成日想喊係咪正常

係 我想喊但都喊唔出

好容易去到果個mood

諗下佢諗下回憶就滴出黎

有冇方法可以喊 想大喊一場就完了

琴日出面有兩個post
一個講振夫綱 一個講女人鐘意賤男

因為你唔係真正意義上既好人囉，你只係用你既「好」去「換取」女方既「回報」，例如係單獨約會、拖手、身體接觸、甚至係性同生仔。你要諗下作為女人升中學之後至到50歲前係要面對幾多男人主動接觸佢地？目的係為咗咩？你既手段佢地睇得一清二楚，亦都覺得你好嘔心。

如果你係一個真正意義上既好人，姐係你應該係不求回報咁去付出、去關心照顧你身邊既人，你願意幫cat girl級數既肥婆做project而唔係校花女神，你會願意接受無人要既毒撚入組拖低你present既分數，你會不論男女都好樂意照顧到你身邊既人既需要，而唔係為咗同個女人發生關係而對佢「好」。問心你會唔會做兵咁款幫cat girl做功課？你連同組都唔想啦。

對個個都咁好，果d叫中央暖氣，偏偏就係女人最唔需要既物種，女人要既係一個只對佢一個人好既男人，而唔係對所有女人都咁好既男人。因為人都係自私既，你會唔會要一個蘭桂芳usb連接阜做女朋友？答案肯定係唔會。

點解感情台有班男人日日講叫雞好過溝女呀？因為你唔會對隻雞有d咩不切實際既期望同幻想嘛，你對住個女神一諗到佢唔係處已經想屌鬼覺得自己蝕晒底，你對住隻雞會唔會咁諗？射完就算架啦，同樣道理，女人中意賤男都係咁解，人地唔會覺得有壓力，你叫雞有射精發泄性慾既快感，同樣地人地同賤男一齊都比同你呢個「好人」黎得開心，咁點解要同你一齊。

記住兩樣野
一，你無辦法「換取」真正既愛情。
二，當今日果個女人係對你無興趣無感覺，佢就係對你無興趣無感覺，唔會因為你付出就會變成有。

其實做好仔先係最難，你能力不足條件唔夠好唔夠資格既去學做一個賤男/壞男人反而仲容易d成功。

我好亂 對女朋友好係咪冇用

我都想大喊一場就完
現實係一直會喊落去

好過我喊唔出 聽歌又係想喊但喊唔出 好麻木咁

長期都想喊 特別係自己一個搭車聽住歌

Same here

一落車果下
唔想番公司住 要四周圍逛下 平復左先上去

長期唔開心患者

失戀其實係咪一種病

唔開心左大半年
心碎綜合症

睇住佢好開心 自己更唔開心

你又知佢開心

佢fb ig 都冇block我
日日post相講緊自己有幾開心

係我犯賤keep住睇

聽日就係分手一個月
呢一個月日日係到反思成件事點解會發生

我ex唔點po野 完全唔知佢而家點

我係好想好想 但始終喊唔出⋯⋯

好矛盾
冇得睇又想知
知左又會唔開心

我都係 唯有等時間過沖淡

真係好唔開心呀屌

呢度有邊個開心 仲有咁多人陪你

講黎聽下

唔開心就呻下叫下舒發下

其實岩岩果兩日情緒好差
差到上黎叫春都唔想

放唔低係咪等於廢?

我都係廢人

我會想喊

我唔只感情上既唔開心啦

屋企都係

咁我屋企既野 開始明朗化
希望有一日真係搞掂曬啦

比佢知今次係咁都無事
只會越黎越嚴重

一樣

當我地係廁紙

快啲到下星期好冇

我都係咁諗

我都係咁諗
一齊經歷生老病死唔好咩

食之無味？
棄左佢啦！

好難 好多情侶都過唔到出社會見識多左 價值觀會變唔一樣呢一個位

啱啱放工

今日好謝 返工都唔順

有邊日唔係

輸了你 贏了世界又如何

失去你 贏了世界又如此冷清

訓撚醒未

醒啦 唱畀你哋嘅

今日冇野做
番到屋企就係不停諗
捕佢ig

今日特別唔順 好唔想堅持

事實係連世界都輸埋

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

唔想聽

好返又話你知咩

唔好咁啦
唉
我今日差少少喊

做咩呀 塞車呀？

搭車個陣諗起好多佢講過既野

話過唔會變嘅咪又係變

下次唔好搭車 行路

係 這個真

屌 唔好玩 咁撚遠

我們像一首最美麗我歌曲 變成兩部悲傷的電影

愁緒揮不去 苦悶散不去 為何我心一片空虛
感情已失去 一切都失去 滿腔恨愁不可消除

為何你的嘴裏 總是那一句 為何我的心不會死
明白到愛失去 一切都不對 我又為何偏偏喜歡你

泥足這麼深 何不早一秒來解困

好多星星message
而家睇番全部都係廢話

Del chat 會冇晒 快del

只捨得archive

雖然會狂睇

唔撚睇了
手太賤

呢個青想點 人地叫唔好做果啲你每日都做一次 碌ig 睇舊message

自虛
start

Del chat 吧

我都未捨得del 隔一排先啦

十萬火急

或者電話壞咗先 呢排都冇backup 因為唔需要

back左堆相only

己del block埋

你以後都唔會放得底，傷既會係自己

大家訓醒未

電話寄到去佢手上，信亦交到俾佢
唔知呢，朋友圈同埋對話之中，都係有啲好微妙既氣氛

未呀屌你

Mean巴

訓醒

醒少少

你個病又復發

而家好憎佢

憑甚麼飛我 我條件好過你咁多 唯獨係間u差過你

U都好鬥

咁係咪要搵個毅進仔

如果每日只係做一次就好喇

因為有個條件比你好既

應該冇，佢晤係啲咁既人

好悶

有冇人係到？

未喎

咩樹？

有，有咩幫到你

大家情況如何？
琴日上咗佢屋企搵佢，結果佢打比我屋企人叫我以後都唔好去搵佢......

你係分左手 無通知下上佢度？

㭍到冇眼睇

自找苦吃？

諗唔明點解要咁做

因為佢就黎返工，想送返工禮物比佢

你想送 人地唔想要 醒啦

我最近都有件事好唔開心
因為我想比番d野佢
但tg有朋自同我講左句

你想對佢好 唔等於佢想接受
放手啦

咁又係
你對佢好
都要人地想接受先得

係 特別你地分開唔算好和平

其實反而受嗰個會好大壓力

咁應該點？

我so far so good
我諗佢其實係唔捨得我既，只係現實問題
把口就話唔理，其實我寫既任何一隻字佢都擺喺心

今日佢收到我手寫的信，應該好感動
雖然冇乜特別內容

大壓力嘅前提係人地唔想拒絕你 依家直接一句叫你唔好搞咁多野收工

咁就好了

好多野係要等時機，而且係值唔值得等既問題
如果唔值得，不如將注意力放喺其他事

我都唔知會點，又係嗰句，要睇時機
Do the right thing at the right time

而家佢唔大壓力
簡單講 佢收左你皮

一個人on居居係到碌手機

我覺得唔值

你最近點吖？

其實人地連有關你嘅野都唔想知唔想理

唉唔撚好提啦

幾時再去xxx？

咁搵其他寄託啦

星期六好冇

屌你呢句中曬我心情

我驚我捱唔到咁耐

聽晚都得

再唔係就立即馬上

我今日好謝 但我沖咗涼

未死得 日日翻工

留番樽鹽比自己啦真係 自己頹還自己頹再wer爛自己塊面就仲難過

你地去做乜

光榮地離開好過

無啦 無搵佢了
咩都收起左 電話名都轉埋

我都好謝

琴晚佢妹話我知佢同依家個女仔好開心 一齊2個月已經成日都見對方屋企人 但佢話同我好似樣。。。個心一早已經冇我

過左去啦 唔好再諗
想喊既就喊出黎啦

有我地陪你

知佢個心冇咗你已經夠 其實野唔需要知落去

你呢 又點呀

唉 好累

搞咩嚟

好似已經慢慢咁放開手
睇到佢啲嘢 聽到佢把聲都冇乜太大感覺了
見到班仔已經淡晒

打G

開學你就知味道
日對夜對

宜家都日日比人鞭到冇感覺

勁

唔好笑佢 有進步了

今日都冇上嚟喇
真係開始放緊手 冇感了

到時我地就可以循例地拍掌

8月1啦喎 佢係咪有大把活動架 我怕佢好快又叫

見到啲仔都冇感

咁撚勁

都係呀伯母約你姐？

好mean

全部都係朋友嚟

老豆老母都係朋友黎

痴撚線mean到呢

俾啲精神啊 你地班失戀人士！！！！！！！ 下個會更好！！！！！！！！

OK
多謝

原來有人細過我？！

不了 最唔中意同佢地出街

係 佢今年升中4了

有

不孝

我認

佢以為你留班

好嘢我唔係最細

佢有認知障礙症

咁點解仲未死

你幾歲

嚟緊真係要孝順 屋企最近有事

你收皮啦

2條友鬥細

扮乜鳩啊你
死開D

屌你認錯我先

咁我地鬥老

你好弟弟

屌真架

屌你中4同中5咪又係一鳩樣
都係中學雞
有咩分別？
讀多一年就咁撚牙刷刷
上到大學你就知味道

多啲陪佢地啦

可能冇大學讀

鬥細 係細喎

跟我掃街

又掃

好惡

笑左

唉唔好掃啦

對住佢咁既人係要惡D
正仆街來

訓唔著

有事先識講先識做 等你就仆晒街

好耐冇上嚟 好多陌生嘅臉孔

我都覺我以前仆街

都放手了

佢係中學雞
認住佢就得

有冇諗過一直都係

扮完未。。。

唔知 可能太晏起身

咁快拍拖

冇扮
今日睇完都冇感覺 都冇上嚟

寧願a0

聽住先啦屌

做咩會分手

又提傷心事

我瞓喇 聽日要講

再

我個邊請人

冇感

早抖

訓醒又係新一日

留個名先
感情淡咗真係做乜都係錯

對方淡咗？ 有冇試過挽回啊？

熱烈地彈琴 熱烈地唱

有去改自己啲脾氣
但只有少少不對就會俾佢無限放大

呵呵

淡左係咪對你好冷淡
唔想覆人唔想見你咁

早呀大家

沒法再做那些牽掛 比不上 在你手中火化

淡左啦...

同路人

早晨大家
又一個無眠夜

訓唔著時間仲難過

我訓下 醒下
醒左咪望下手機 一覺起身 手機得番70%電

同路人 淡左真係呼吸都錯

我60%

我果個果陣幾個星期無見 我話去接佢收工都唔比

我果個都係咁
同佢傾過之後佢應承左一個禮拜見一次
但應承完都無做到過

個幾星期冇見
去佢樓下陪食飯都話唔好

啱啱聽到呢句

把口一定話忙 不過出到去同其他fd出街

分開左就唔好啦

講就兇狠 做就碌撚

係呢度既大家都係啦

一碌鳩打一船人

前塵弄熄煙火
記下了幾多
但記下你
對幸福有用麼

好掛住好掛住好掛住

早晨

好掛住好掛住好掛住

岩岩忍到一程巴士既手唔睇

Btw 又撞番果日坐我隔離喊果個女仔
我見到佢係到loop舊圖 隻眼又開始紅

有無巴打好錫自己女朋友 但對方就對你好差
係咪應該放手算數?

係機會啦

大家今日都要返工？

星期三點會唔洗返工

我仲喺張床做廢青

唔岩心水 介紹你識

你的經歷同我一模一樣

果時未分手 佢整親 番唔到工 我搵佢都唔比

都咁樣就唔好留戀啦

我揾親佢都話好累唔岀街，但轉頭就同frd岀左去玩

講兩句好攰收線
轉頭同人傾成程車

出街唔攰 同你出街就攰

唔好再講啦

我最後有咁佢同講

你唔係唔想傾 只係唔想同我傾姐

Postcard?

佢最後同我講不如做番朋友

點解個天要咁對我

佢private終於unfollow左我 whatsapp又好似delete左我contact 啱啱又忍唔住手走左入去chatroom入面睇以前d star左個d message 睇完覺得好好笑好開心好sweet但係又有少少心up 好多野都返唔到轉頭 只能夠怪自己蠢 又衝動累事 真係過左去喇要放低喇 你睇到又好睇唔到又好 你唔係我既玩具 你係我人生目前為止出現過 我最鍾意既人 呢樣野係變唔到 我好掛住你

叫緊我？

冇 乜都冇

咁你有冇unfollow佢？

豆腐絲

姐係唔靚姐

如果係屬於你嘅 一定會返返嚟 改變自己嘅不足再令佢對你令眼相看

靚唔靚好主觀既姐
我覺得我ex好靚
我班朋友都話唔靚

有 好耐之前已經unfollow左 因為睇到佢d野會發癲

呢句真係好cliche 我明 而家無可能一齊返 我又未讀完書成日唔係香港 大家又過緊各自新既生活 要再見返都唔會係呢幾年內既事

有時係到諗
幾年後既佢可能搵第個結婚生仔

不要再說 你呢句傷好多人嘅心

可能幾個月之後

鬼唔望佢搞撚大人地個肚

跟住佢拍下籮柚走咗去

啱呀 等全世界都知

究竟xxx係邊度

你今晚過黎咪知

新郎/新娘不是我們

我又黎得唔得先

M巴你都係咁?

係啊

仲一齊緊?

當我伴侶為我等 我便會憎
憎多心的我太懂累人

女人真係可以做到好絕

咁又唔可以咁講 男人一樣可以好絕

分開左了

巴打你個Ex對你係咪好差
要你就晒佢 你做晒下把

同我一模一樣
巴打你會唔會覺得 對女朋友唔洗太好
你愈好佢愈唔珍惜 你地一齊左幾耐?

3年左右
無啊 係我眼中 女仔係要錫既
佢唔領情 但我總會搵到人領情

好灰 有種你當佢係寶佢當你係草
試過同佢 1句 咁咪唔好一齊得埋黎

Same 聽過一樣既野

i know that feel bro
巴打散左幾耐

2星期

諗番轉頭會唔會覺得自己好傻
咁錫1個根本唔愛你既人

唔會 我唔後悔愛佢

知係邊咪黎 等你地

死了

都未死

可能不寄了

我死

點死

打直/打橫

我食飽飯出去

正評比巴打

可能

可以繼續諗起佢

可能 仲要係可能唔寄

等陣沖埋涼就打機 打完機就瞓
瞓醒又係新嘅一日

搵啲有意義嘅野做啦

例如睇下佢ig

做乜咁正常 想點呀你

有fd會cap俾佢

下星期先開始有 今個星期玩埋先啦

所以咪話開始放緊手

尋日cap晒啦

聽下陳柏宇首尊嚴

現在我先知道 你愛睡人家的被鋪
骯髒了的身體怎樣抱
沒法再相信愛 也好

我上星期打過呢句歌詞上嚟 但你地冇理我

Sor 你打太多

都係呢三句咋嘛

藉口

你地訓醒未

都話未！你咁文塞

佢都未醒

唉
打機未

你吃屎吧.gif

打咩機呀 出黎xxx好過

我出去喇

邊到係XXX

咪xxx囉

講左＝無撚講過

LKF?

出咗去又唔鳩理我 返屋企喇

屌 你都冇講你係邊

老地方..

我地唔係咁嘅人

無人？

做乜狗沖

你哋仲信唔信任ex ?

公公遺棄左個po

im back

又放飛機

我係俾人放飛機

唉，明明分左咁多個月都好掛住佢，
最近發生左好多事，
真係好想同佢講，
希望佢睇到啦

我睇到了

信，一定信

因咩事分手？

你個ex而家點？

講幾多個大話都信

冇人？

大話都信？

發現咗係大話之後就唔信啦
不過幾個月後原諒咗佢之後
就會信返佢

Hello大家
琴日講完分手
而家都係瞓唔著

點解講吖？

話我一個月做咗啲嘢踩到底線
但係都繼續做
佢成日諗返起
頂唔順
話唔想再見到我
面都唔見就講咗分手
明明講話講呢啲會面對面講
搞到而家心入面有條刺喺度

約佢出黎叫佢面對面同你講多次分手囉
重點其實人地已經唔想見你

佢唔想見我呢個都知
只係而家係因為我錯而分手
我又想繼續呢段關係
想改過但係冇機會呢個好心酸

可能人地比過機會你呢
呢道嘅人都係冇機會的

佢俾過機會
但係我唔當係一回事

咪係囉

我知我仆街
但係我都想繼續落去
所以我話會真心悔改
講埋啲plan出嚟
結果都收咗皮
講到尾都係我抵死

這世界如果有如果
如果一切重頭 如果你再說你愛我

岩岩分手

又一日
點先可以過正常生活呀

呻下啦

好唔理性

可惜冇

Take me back to the start

唔好諗喇 捱過依家先啦

我好想做番正常人
過番正常生活

我唔想再為左唔諗起開心野逼自己日日出街搵朋友

佢過得好好

想答你個名

點解好似咁多人都啱啱分手咁，雖然我都係

每日都發生緊生離死別

自己明明已經好努力去維護依段感情，但都要巨人話性格不合所以要分手

比人

做咩無啦啦復發

週期性不定時復發

起身又係新一日

係咪又叫番喇

唔叫
食埋個早餐就打機

好想令自己憎佢等我可以放低佢
但係佢又唔係對我唔好
憎唔落

你咁嘅狀態 就算佢對你好差你都憎佢唔落

true true true

太chur⋯⋯

我都係
不過你有冇挽回過佢?

你因咩事分手？

其實分手理由係咪假？真正原因係唔愛？

佢對我唔好
我都憎唔落

逼自己憎佢係好辛苦

我都唔知另一方點諗啦咁就

理由可以係真 但愛就唔會咁易放棄

但係年齡相差八年，可能我比唔到佢想要嘅嘢佢

有，重做左好多野，但都冇用

呀！！！！！！

我都係，相差7年，可能對方覺得我太幼稚

挽回左幾耐？

我都係咁覺得呀

但佢搵得細過佢咁多既人就預咗架啦

好擔心佢下段感情會結婚

咁都冇計啦

出完街返屋企

13 號入學堂
仲以為9月先入 想hea 都唔得

第時唔好抄我牌

病撚左

心病 你都冇好過

睇為好唔好彩了

岩岩分左 個心好痛

No pls

追住你嚟抄

放過我啦

通緝你

岩岩睇佢story舊患復發睇醫生
我已經無勇氣再搵佢

唔係心病啊屌

唔通係。。。。

感冒

佢一直話佢理想型嘅女仔唔會係我呢種，
我以為我改變，佢會欣賞，會領情，
但最後原來點變，都跟唔上佢五時花六時變嘅心。
佢鍾意嘅原來就係當初佢嫌棄不屑嘅嗰種女仔
我已經變到唔再係自己，
我到底做錯乜嘢？
我依家到底係乜嘢？

我地冇做錯
只係佢地無情

我地只係用完即棄condom

咁耐以嚟，我都係跟住佢步伐，
以為做到佢就會好愛自己，
但原來佢一早就唔係要呢樣，
求下你地教我點搵返自己

做咩都冇用，消失最有用

恭喜曬

為一個人委曲求全，失去自己，對方一定唔會珍惜，我就係咁

男人就係咁

為咗佢我放棄好多好多
佢覺得我只係搏同情，
佢忘記咗佢令我一無所有然後好輕鬆叫我好好生活
委屈唔緊要，有佢就值得
最後對方只係認為你扮弱者

慘！

我都唔識點樣搵真正既自己
定係真正既自己就係以佢為寄託

我好亂

有冇諗過放棄更多個結局都會一樣 放棄挽回唔到任何野 要人地識欣賞先得

之前成個世界圍住佢轉

唔愛做得幾好都唔會欣賞

一齊嗰陣已經放棄咗好多
對方只係埋怨點解你唔係咁咁咁
到要放棄關係時，你放棄過乜無咗啲乜已經唔重要，甚至覺得你搏同情

你有冇挽回過對方？

求過，怨過，跪過，對方只係回句對唔住

其實你哋唔覺得又哀又篩 好無謂咩
一段感情去到噉，都冇意思啦
係，係好愛，但唔該留返啲尊嚴畀自己

對唔住囉

唔好再噉做了
利申 見過男仔跪條女 柒到想幫佢搵窿捐

你比個窿佢捐嘛
知道真相鬧完佢就冇搵過佢了，對佢黎講仲好，人地不知幾happy

屎忽窿應該ok

唔明佢點諗 比唔到心動感覺佢 我可以點

喊到眼腫了，聽日點返工

從來只有我出聲想見
漸漸就發覺係我自己勉強佢見我
覆其他人都唔想覆我

分手仲可唔可以做番朋友？

睇對方性格，通常剛分手，都好難做到朋友。
要雙方都放低晒先有機會做到。
而且就算做到，你都會不停亂諗，又何必呢？

我都係 佢話我chur得佢太緊要 關係好好既時候 佢願意忍受 但到最近因爲發生一啲爭執 佢話好攰 要分開冷靜一下 接近分手邊緣 下個星期再話我知仲一唔一齊
我wtsapp搵佢時 佢仲會同我傾計 放工亦會打電話比我
我真係好後悔自己當初咁執著 我想補救 我真係願意去改
依家每日都好似等判刑咁 我唔知仲有咩可以做
我唔想無左佢.......

早班

我琴晚都係床自己喊

屌 好撚似
當時佢有比原因我解釋
估唔到會分手

琴晚搵左個common fd 問佢近況
突然佢問番我呢排點
我講我覺得ex已經放低左我
即刻爆喊

真係好累 發夢又見到佢 好辛苦 真係好辛苦

希望你以後不會後悔沒選擇我
新一日又係新開始唔可以頹

我以前都係咁諗，但當你真係好愛一個人，就唔係咁易，話放手就放手

我好明，但愛係雙方面，得你有佢冇都冇辦法

放心

雖然尋晚頹左陣但冇叫春

係

所以唔放手只係自己哩埋唔開心

好多道理我都明，只係做唔到

我都明 我都做唔到
知易行難

講就兇狠，做就

幾耐??

我冇追晒post，唔知巴打你地咩事分手/分開，但如果你地自問係小事，但你地想補鑊而對方都好冷淡嘅話，唯有自己睇開D

佢後悔走得慢

你分咗手幾耐？

努力緊咁睇開d

唔值得為一個變咗心嘅人去做哩啲嘢

或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

page 1 其實都貼左呢段，有時你真係未必知點解對方會咁絕

屌你

就係一睇咁熟口面

對唔住 我又講錯野

反而大事先易挽回 ？

只有我比佢所做既野牽動到

而家連whatsapp都唔想復 朋友都唔想見 有冇人都係咁？

我 起碼唔想同識嘅人講嘢 喺連登可以收埋自己身份

我明 我有幾日都咁
日日喺屋企打機飲酒頹廢
不過過一排就好啲了

付出唔得如收穫 就算你對佢千依百順 事事以佢為先 EX唔愛就係唔愛你
相反 就算個個人對你地個EX好衰 甚至打佢 只要佢愛依個人 佢仍然會死心塌地

現實就係咁 對佢好佢唔一定留係你身邊 唔愛就係唔愛 淡左就係淡左

我都係 唔知點解用真身份同人講野都唔想

我過咗一排之後都好唔想交際

話變就變 仲邊有信心開始下一段關係

你啱，已經失去曬希望

好攰

無計只有接受
雖然好老套 但感情無得勉強

你平時唔使返工？

張敬軒首騷靈情歌真係好夢幻

好殘忍

係好難接受 會成日諗數夠竟自己係咪對佢唔夠好?做錯左啲咩？ 點解對佢咁好佢都會飛自己 其實只係佢已經唔再愛你 咩性格不合 淡左 果啲都係藉口

佢真係唔愛你 你抖啖氣你都會乞佢憎 呼吸都可以係分手嘅理由 睇開啲啦ching

係呀 所以依到啲巴絲都要睇開啲

用左一個月多啲先睇淡

你得返1個月睇淡 開學又發作

收皮啦

咪咁mean

想問各位覺得愛情有冇報應？

我覺得無 唔係點解咁多賤男/賤女 都咁多人對佢地死心塌地

再本身錫佢既錫落自己到
做啲自己想做既 想買既 想食既

應該唔會發作

老套d講句—活得比佢好吧

我覺得有 因為我受過

但係熊熊唔會有囉

佢起碼都會重理你，會搵你，我係點搵都唔理

有 我對我初戀好差 嗰時仲係咁同frd講佢
結果我比我前度唱返
仲有一次我當左個女仔係水泡 一星期就同佢講分手

如果可以嘅我都想返轉頭改變自己

又講威水史

隔離有個post話以前好羨慕啲人拍拖次數多
其實好有感

你又認果度好野

我都認我以前係衰格 有邊個未錯過吖

開學又要見到佢

真心，有邊個未錯過吖

所以我都認有報應

唉
好辛苦

講俾怪叔叔聽

d鼻涕 鼻水

有心人裝無心人

就快分手2個月 仲有掛住佢

飛人嗰個會唔會有報應

又到夜晚

入黎叫春

唉

你分咗幾耐？

佢叫春應該都係兩個幾禮拜嘅事

但係已經成為著名會員

一個月

名留青史

我愛樓主.jpg

著名叫春會員

多謝

你好proud of 自己

我叫完喇

打咗兩晚波 攰撚到 差啲抽筋

仆街喇

佢尋日打電話比我 我已經喊到收唔到聲...
結果佢願意大家再嘗試下 但係佢話唔知仲投唔投入到
我都努力嘗試下 如果唔得 我惟有接受
但聽到佢咁講 覺得好心痛
而且佢開始向我討價還價 想以前做開既野 某啲嘢唔做

身邊既朋友都勸我放手 但我真係做唔到 好唔捨得
最近有幾個男性朋友知我同男朋友分開左
都不斷約我食飯睇戲 想安慰我
但我全部都拒絕左 因為我知道佢唔會鐘意我同男仔出街
為左佢 我可以做好多事 佢都話我平時好好
係一發脾氣就難搞啲

頭先發夢夢到佢
喺夢到我一直攬實佢嗲佢 佢個樣好冧 仲攬到我好實

好撚正呀個夢

假架！ 醒啦！

唔想醒都被個行雷嘈醒

啱啱分手已經好難訓得著
成功訓到又係俾個雷嘈醒

記起分手當晚都係落雨

巴打分咗手幾耐

2個月了

放手啦

唔好ff 噉多

睇得出你好愛佢,佢都唔捨得你,
要把握呢個機會,
希望你地可以長久落去

on9發夢嘅嘢點控制到

發夢係控唔到 但你發完好似發撚完春夢噉開心嘛

正常發完應該好唔開心至係

到底自己幾時先識醒

乜佢仲未爛春袋咩

7點出門口宜家終於可以返屋企瞓

而家個post比之前推得慢咗好多

記得之前推得好快

個個今日都唔見左嘅⋯⋯

可能佢地放得底曬

星期日出晒街啦

預知未來

起身了

早晨
又過一天

後來的我們自虐必睇

飲嘢飲到5點幾
然後8點出門返工

好多謝你呀 我會好好珍惜佢 To be a better me
我都祝福你 快點走出傷痛 搵到個更適合自己既另一半

今日都返工咁搏呀

唔夠人 同埋我星期一last day

曾經有個女仔搵我發展,結果開始左一日我就放棄左佢,
因為放唔到之前個個,同唔想搵其他人做代替品,
太掛住同愛佢了

投入唔到真係唔好累人

今日見到佢 頹

係咁望住我 但我唔敢望

本身同前度講好一齊睇 點知分咗手
我想睇呢套呀

屌 好彩冇出去屋企附近

巴打，因咩事分手？

自己哩埋睇
再上黎叫春

不了

爆po未

星期日難得放假 但無地方去

點解要比我知咁多野

好靜喎chings

鍾意左第二個咪同我分手囉,使咩拖住我二個月,又話我唔夠關心你?

藉口,一切都係藉口,愛果時我做咩都係得意,唔愛啦,我連你部相機都不如呀!

唔係陪你玩得最多就代表果個人最愛你架,二十歲啦,大個仔啦,成熟咁去面對自己的愛情啦

我以為上次傾完啦屌
冇啦啦又搵我係咁講

總有人係唔會大個

又係帽？

覆我user 名丫嘛

佢搬咗屋成日帶條女返去訓
一齊返過大陸幾日 黎緊去旅行。。。

做咁多野咪又係掛住屌閪死仆街

真係放過我啦呀妹

之前同果條女單獨去旅行都鬼鬼地架啦,見果條女成個男人婆咁,佢又係咁話無野咪算囉

我頂呀,分左一個星期都無就同人地一齊左

分手係乘機嘅媽
一齊已經係一早嘅事

嘅姐。。。。

嚟緊會同佢食飯
Btw 佢見到你咩反應

冇乜反應 只係係咁望住我
我就急急腳行快2步

你嗰刻知唔知自己比人拖緊?

好耐冇見

咁佢而家仲有冇block你呀？

唔知啦，我淨係覺得佢忽然冷淡左

佢回頭是岸會唔會原諒佢?

留名
睇黎就快分手，入黎打定底先

仲block緊，已經無所謂了。
我盡哂力，如果佢已經唔再愛我、放低左我
咁唯有睇下大家仲有無緣了。
我真係盡哂力了

巴打，發生咩事？

放底佢都會好難

唔會啦,我覺得原諒佢的話,我好cheap,好似無左佢唔得咁

呢到少咗好多人

你識咁諗就得
如果你真係原諒佢，佢就會得寸進尺

你EX算係咁 起碼肯講
我個件 講都唔講

幾時先會冇感覺。。。

有感覺就自貼 我冇感覺了

你估你咩 得你要自貼咋嘛

放過我啦呀妹

我肯放過你呀 有人唔肯咋

屌 飲完酒好眼瞓

得把口

我都冇叫春

一到夜深 就諗起佢
佢開心我都會替佢開心

呢段感情搞到我開始懷疑對條仔太好係咪會令佢唔珍惜?

工,我幫佢搵,生日,唔使禮物,鍾意影相,我買相機學影相

最後你話我唔夠關心你???

打機

因為始終都會再見到面，同一堆FRD，但我暫時都不了，見到佢棧自己唔開心

聽下匆匆那年啦

佢係愛你就一定會珍惜

大家早

又過一日

佢地太多藉口喇。
執著原因真係好攰。
當而家睇番轉頭
太多矛盾喇。

夢醒之後要面對現實真係好痛苦

想聽失戀歌有冇推薦

我們

永遠留係過去仲痛苦

敬軒
我的天 斷點 春秋 下次愛你 無名指的光環 塵埃落定

頭三首聽過 陣間聽先
仍會期望 你仍然或者需要我

最近係咁聽軒仔首騷靈情歌 真係好夢幻好好聽

鐘意我的天多d

講條女丟低條仔出去闖世界條女未玩夠
為何戀愛可以當做吸過半枝煙

騷靈情歌係啱拍拖聽

咁我冇拍拖仲做緊毒撚邊岩我聽

我都聽緊啦 不過真係好好聽

聽下新歌 謝謝你傷過我
好聽到痴線

聽咗 鄺仔填詞 買咗佢本書

佢有咩書 唔係好識佢 聽過名only

謝謝你傷過我 講失戀嘅書嚟
本書同首歌係一齊出

本書講咩大約 好唔好睇
睇完會唔會振作返 會就 去買

睇咗啲都幾有共嗚
但如果比少少錢就可以振作返就唔會有咁多人上嚟叫春
始終都係要靠自己

自貼未

乜都係假 自己個心態最重要

想自貼嘅心態好重要

有冇巴打會自己會睇戲 食飯 周圍行下比D野自己做
唔洗日日收工番屋企

有閪第一個畀你屌

自己做會諗得仲勁，所以搵fd 好啲

你比你個窿我屌

青頭我唔啱

給我勇氣一躍而下

我都想有朋友陪

呢啲分手後就冇做過
唔想回憶出返黎
而家連街都唔想去
即刻返屋企

朋友不會明白你的

約囉 散下心都好

Hi
Bye

早又一日

我以前成個生活圈得女友
世界圍住佢轉 宜家都唔知可以約邊個
身邊得番同事 中同果啲好耐好耐無聯絡

會 漫無目的周圍行 去下書局睇書
行到攰返歸瞓

我今晚收工都walkin去戲院睇下有咩睇
一條友單丁位應該有掛

自己一個好孤獨

好想好想搵佢
但係唔想令自己再傷心
自己又唔甘心
但係又冇勇氣去面對佢
覺得自己只係一廂情願
人地已經一早放低嘻嘻哈哈

好辛苦

有頭髮邊個想做熾哥

我明

射波day

你有冇偷食肉

食埋你地嗰份

嘔返出嚟

咁重口味

魚蛋論 我要你都冇得食

hello it's me

蒲撚

hihi

愛亡做咩改名!

仲未收工 收8點

好謝

上水了

熊熊

掛住我？

你9月實上嚟嘅

唔洗9月啦 開學前一星期叫定

人地日日有活動 應該開學前兩日

你哋好撚煩

到時：唉 唔同層但開學禮又見到佢

推po

[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

9月做師兄喇

992

993

994

冇人同我爭1001

996

997

998

999